下午大埔 晚上機場!!

大埔人走啦
唔好又跟劇本 被狗捉好冇啊
大埔要捉人真係話咁易
一齊去機場啦

大埔去緊沙田！！！

同我推爆佢

各有各做啦，你怕死就去機場。
鬼唔知當兵會有死人，咁點解仲人係要去?
如果咩事用把口或道理可以解解，每個國家都唔需要有軍隊啦。

當兵? 中二病啊你
唔好戀戰
打仗都要用下腦 唔一定死守!!

唔好又跟劇本 被狗捉得唔得??
勇武冇目的係冇用㗎

你都唔明我講咩。
用腦你可以唔衝，去大埔其他地方周圍轉而不係叫走嘛，咁樣以後發佐反對通知書，只要黑警派幾十人出嚟，我吔咩遊行都唔成功啦。

由得佢地灑太陽，我吔照遊街叫口號囉，有受阻唔好衝轉路行，醒D啦。如果唔堅持以後示威遊行權利全由黑警話晒事啦。

好似你咁怕死不如去海灘集會叫大口號算啦。

轉場係容易呀，對抗爭都無差別，但最大嘅失敗係爭取唔到反對通知書嘅抗爭呀。

點解唔可以就去遠d
少d防既地方做野？

一定要留係危險地方對歭先叫抗爭？
個個比人拉哂 想愈來愈少人出到黎？

一陣去到沙田 個50架狗車黎到
再走番去大埔都仲得

佢地個個重裝備
佢地都辛苦
撚狗就係要咁撚
下下硬碰 幾多手足都唔夠死

因為其他市民未必會同你吔一樣咁走法呀，不抗爭反對通知書，讓其他市民睇到只要唔衝，有阻就轉路行係可以安全嘅話，以後警方唔同意嘅遊行都唔會多人出嚟支持。

唔係人人都有上連登或者有同前線人仕去溝通，打遊擊就係幾佰人，永遠唔會有一千一萬人嘅效果。

你睇依家由響沙田堵路，民意唔討論啦，但一定令想出嚟遊行嘅和理非市民止步，反而我覺得在每次沒有不反對通知晝嘅情況，只要唔衝搫防線在本來申請遊行地區用圍轉，踏紅線遊行做俾其他市民睇一樣係安全，咁樣下次先得到更大支持，每次人數越多就越安全。

白撚痴，響大埔黑警未彈就話轉場，依家射彈又死唔撚走，好撚無腦。